Функция принимает длины трех сторон прямоугольного треугольника и вычисляет площадь.
Программа проверяет, являются ли аргументы положительными и выдает ArgumentOutOfRangeException, если это не так.
Программа проверяет, действительно ли аргументы - стороны прямоугольного треугольника и выдает ArgumentException, если это не так.